環保撚用手機影相將post去搞走塑group算唔算浪費電力？

算
唔算

但係鏡頭之下，佢哋有冇走塑就冇人知

啲電唔會電到海龜
好環保

又係華星冰室條撚樣

大大包

講到好似對生活好有要求咁，環保撚=尊貴？

間餐廳熟條友咁撚煩下次直情幫你加料啦

真心弱智，
依家班撚樣只係會feel 到佢係為左show off 而咁做